大家今日唔好打飛機，好多街道，巴士都如常運作

所以聽日千祈唔好 先塞隧道 再塞狗鐵

推